時事台冇人理時事

回應多過30個堆9成9都係LIHKG事

香港已死
無眼睇

搞笑

lihkg本身就係一單大新聞

網絡翻天 高登墮落

算唔算新聞？

全部lihkg post

比少少時間等我地習慣返有正常時事既時事台

陳雲嘅post，無乜人理

近排時時最大咪彭定康， 9UP幾句有乜好理
唔通講大劉咩

LIHKG VS 高登花生指數高好多

其實我覺得黎LIHKG個堆唔少係sms會員

好咗好多啦，之前一大推高登post置頂

agger
個個post都係講林早洩

其實我覺得係無web 版少左搬運巴打啫

搬運巴打

苦力

咁唔通要私怨就叫時事？
不過係少左寶島新聞既

我冇熱狗同青政既概念

其實搬字過紙既新聞有乜意思姐
我比較有興趣睇啲巴絲自己做既詳細深入分析多啲
可惜近年罕見

唔知點講好咪搬運工變巴打

咩少左寶島新聞,家下係咩新聞都無
成大堆post都係到講高登情況,林早洩
唔知以為呢到係站務台

新論壇比d時間佢地準備下
有web最好 不過點都要防五毛

日日有風化咩